我感到憂慮的，不是香港的自主權會被北京剝奪，而是這項權利會一點一滴地斷送在香港某些人手裏

其實反支，係唔需要拒絕去賺支那既錢

所以立場底線就係咁樣一步一步後退

泛民打手五毛狙擊手好意思開個咁嘅post
泛民賣港就無視

大家睇下呢隻中祺股支持者關愛座HUNTER
睇下佢句泛民賣港就無視
再起底睇下佢補選時幾落力幫保皇狗轉移視線

再睇埋佢點深潛

關狗買中資股益支那就千百種借口
泛民所謂賣港就不停屌
保皇狗比泛民更賣港就扮睇唔到
呢個就係中資股支持者關愛座HUNTER
依加仲有面去屌泛民賣港?
咁又係
自己做錯
只要唔認就唔係錯

結果咪一樣